<resources>
    <string name="app_name">FruitBox_RecyclerView</string>
    <string name="durian_desc">
    Durian adalah buah tropis yang berasal dari wilayah Asia Tenggara.
    Buah ini memiliki kulit yang keras dan berlekuk-lekuk tajam sehingga menyerupai duri.
    Daging buahnya berwarna kuning dan memiliki rasa yang manis dan khas.
    Durian mengandung banyak nutrisi seperti vitamin C, serat, dan kalium.
    Buah ini juga mengandung senyawa antioksidan yang dapat membantu
    melindungi tubuh dari kerusakan sel dan radikal bebas.
    </string>
    <string name="semangka_desc">
    Semangka adalah buah yang berair dan segar.
    Buah ini memiliki daging buah yang berwarna merah muda dan biji yang berwarna hitam.
    Semangka mengandung banyak air dan elektrolit yang baik untuk menjaga keseimbangan cairan
    dalam tubuh. Buah ini juga mengandung senyawa antioksidan yang dapat membantu
    melindungi tubuh dari kerusakan sel dan radikal bebas.
    </string>
    <string name="hazelnut_desc">
    Hazelnut adalah kacang yang berasal dari Eropa dan Asia Barat.
    Kacang ini memiliki kulit yang keras dan berwarna coklat.
    Daging kacangnya berwarna putih dan memiliki rasa yang khas.
    Hazelnut mengandung banyak nutrisi seperti vitamin E, serat, dan magnesium.
    Kacang ini juga mengandung senyawa antioksidan yang dapat membantu
    melindungi tubuh dari kerusakan sel dan radikal bebas.
    </string>
    <string name="leci_desc">
    Leci adalah buah yang berasal dari Asia Tenggara.
    Buah ini memiliki kulit yang tipis dan daging buah yang berwarna putih.
    Leci mengandung banyak nutrisi seperti vitamin C, serat, dan kalium.
    Buah ini juga mengandung senyawa antioksidan yang dapat membantu
    melindungi tubuh dari kerusakan sel dan radikal bebas.
    </string>
    <string name="pepaya_desc">
    Pepaya adalah buah yang berasal dari Meksiko dan Amerika Tengah.
    Buah ini memiliki kulit yang tipis dan daging buah yang berwarna oranye.
    Pepaya mengandung banyak nutrisi seperti vitamin C, serat, dan kalium.
    Buah ini juga mengandung senyawa antioksidan yang dapat membantu
    melindungi tubuh dari kerusakan sel dan radikal bebas.
    </string>
    <string name="pisang_desc">
    Pisang adalah buah yang berasal dari Asia Tenggara.
    Buah ini memiliki kulit yang tipis dan daging buah yang berwarna kuning atau hijau.
    Pisang mengandung banyak nutrisi seperti vitamin C, serat, dan kalium.
    Buah ini juga mengandung senyawa antioksidan yang dapat membantu
    melindungi tubuh dari kerusakan sel dan radikal bebas .
    </string>
</resources>